%@Titre: Benjamins
Dans une réunion, un des participants s'aperçoit qu'aucun des présents n'est né le même mois. Combien y a-t-il, au plus, de participants à cette réunion ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 11
  \item 12
  \item 13
  \item 24
  \item 344
  \end{enumerate}
\end{multicols}